<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FitTate</string>
    <string name="Flex">Exercices de flexibilité</string>
    <string name="t_Flex1">Étirement des ischio-jambiers debout</string>
    <string name="d_Flex1">L\'étirement des ischio-jambiers debout cible les muscles à l\'arrière de vos cuisses, y compris les ischio-jambiers et les fessiers. Cet exercice aide à augmenter la flexibilité et la mobilité des hanches, des jambes et du bas du dos. Des ischio-jambiers serrés peuvent causer des douleurs dans le bas du dos et peuvent entraîner des difficultés à effectuer des activités qui impliquent de se pencher ou de se soulever. En pratiquant régulièrement cet exercice, vous pouvez améliorer votre posture, prévenir les blessures et réduire l\'inconfort dans le bas du dos et les hanches.</string>
    <string name="t_Flex2">Posture du cobra</string>
    <string name="d_Flex2">La pose du cobra est un étirement de yoga qui cible les muscles du bas du dos, de la poitrine et des épaules. Cet exercice aide à améliorer la mobilité de la colonne vertébrale, à augmenter la flexibilité des muscles du dos et à soulager les tensions dans les épaules et le cou. La pratique régulière de cette pose peut aider à réduire les maux de dos, à améliorer la posture et à augmenter l\'énergie et la vitalité.</string>
    <string name="t_Flex3">Pliage assis vers l\'avant</string>
    <string name="d_Flex3">Le pli assis vers l\'avant est un excellent étirement pour les ischio-jambiers, le bas du dos et les hanches. Cet exercice aide à améliorer la flexibilité dans ces domaines et peut également aider à réduire la tension et le stress. Les ischio-jambiers serrés peuvent causer une gêne dans le bas du dos et les hanches, ce qui entraîne des difficultés à effectuer les activités quotidiennes. En pratiquant régulièrement cet exercice, vous pouvez améliorer votre posture, augmenter votre amplitude de mouvement et réduire le risque de blessure.</string>
    <string name="s_Jumping_Jacks">Sauts étoiles</string>
    <string name="t_Jumping_Jacks">Les sauts avec écart sont un excellent moyen d\'augmenter votre fréquence cardiaque et d\'améliorer votre endurance cardiovasculaire. Pour effectuer cet exercice, commencez avec vos pieds joints et vos bras à vos côtés. Ensuite, sautez vos pieds sur les côtés tout en levant simultanément vos bras au-dessus de votre tête. Revenez à la position de départ et répétez.</string>
    <string name="s_High_Knees">Genoux hauts</string>
    <string name="t_High_Knees">Les genoux hauts sont un autre excellent exercice cardio qui peut améliorer votre endurance et vous aider à brûler des calories. Pour effectuer cet exercice, tenez-vous debout, les pieds écartés de la largeur des hanches et les bras le long du corps. Ensuite, soulevez un genou vers votre poitrine, tout en sautant sur l\'autre pied. Abaissez le genou levé et répétez avec l\'autre jambe.</string>
    <string name="s_Burpees">Burpees</string>
    <string name="t_Burpees">Les burpees sont un exercice cardio stimulant qui peut faire travailler tout votre corps. Pour effectuer cet exercice, commencez en position debout, puis descendez en position de planche. Faites une pompe, puis sautez vos pieds vers vos mains et sautez en l\'air avec vos bras levés. Atterrissez doucement et répétez l\'exercice.</string>
    <string name="Strength_Exercises">Exercices de force</string>
    <string name="s_Deadlifts">Soulevés de terre</string>
    <string name="t_Deadlifts">Les soulevés de terre sont un exercice composé qui cible les muscles du bas du dos, des hanches et des jambes. Pour effectuer un soulevé de terre, tenez-vous debout, les pieds écartés de la largeur des épaules et saisissez une barre à deux mains, paumes vers le bas. En gardant le dos droit, pliez les genoux et abaissez les hanches jusqu\'à ce que vos cuisses soient parallèles au sol. Poussez à travers vos talons et soulevez la barre, en la gardant près de vos tibias lorsque vous vous levez. Faites une pause en haut, puis abaissez la barre vers le sol.</string>
    <string name="s_Bench_Press">Banc de Presse</string>
    <string name="t_Bench_Press">Le développé couché est un exercice classique qui cible la poitrine, les triceps et les épaules. Allongez-vous sur un banc plat avec vos pieds à plat sur le sol et saisissez une barre à deux mains, les paumes tournées vers vous. Abaissez la barre vers votre poitrine, en gardant vos coudes près de votre corps. Remontez la barre jusqu\'à la position de départ, en redressant complètement vos bras au sommet du mouvement.</string>
    <string name="s_Squats">Squats</string>
    <string name="t_Squats">Les squats sont un exercice composé qui cible les muscles du bas du corps, y compris les quadriceps, les ischio-jambiers et les fessiers. Tenez-vous debout, les pieds écartés de la largeur des épaules et saisissez une barre à deux mains, en la posant sur vos épaules. En gardant le dos droit, pliez les genoux et abaissez les hanches jusqu\'à ce que vos cuisses soient parallèles au sol. Poussez à travers vos talons et soulevez la barre, en redressant vos jambes et en revenant à la position de départ.</string>
    <string name="Cardio">Exercices cardio</string>
</resources>